Hellamal 22 Mai k.p. 1887
Sai korrajarrel kohtupäwa arrapetud agga et keddagi kohto asja ette ei juhtunud sai koos ollek loppetud.
Peakohtumees J. Murro
Kõrwasmees J. Karri pudus
Kirjotaja J. Kreupas
